如果拍大逃殺廢老版，應該點拍？

拐杖，假牙？

關愛座爭櫈仔 狗咬狗就完

之後係糧食物資就放啲豆豉鯪魚，鹹魚，臘腸，糯米飯，再嚟幾枝竹葉青，咁又完幾件，得返一個妹下妹下手爭唔到嘅無死到

尋晚拍緊

乜野事